國民黨元老: 韓國瑜若不參選總統, 國民黨會內訌

話明如果國民黨不徵召韓國瑜參選總統, 國民黨員會圍攻中央黨部.

[新聞] 國民黨若「卡」韓國瑜？ 他示警：中央黨
時間Thu Feb 21 03:00:48 2019

1.媒體來源:
中時電子報

2.完整新聞標題:
國民黨若「卡」韓國瑜？ 他示警：中央黨部會發生大事

2020總統大選即將登場，媒體最新民調顯示，高雄巿長韓國瑜在各種對戰組合中的支持度皆最高以35.1%領先柯文哲的28.6%、蔡英文的22.0%。對此，前國民黨立委蔡正元在臉書表示，國民黨徵召韓國瑜參選總統，否則小心黨員圍攻中央黨部！

高雄市長韓國瑜上任來，四處奔走為公務繁忙，累壞了，民眾要求韓國瑜好好休息，也維繫「韓流」熱度。反映在最近一些民調上的支持度勝過許多政治人物，外界因此一再拱韓國瑜參選總統。尤其，國民黨目前陷於太陽們之爭，令國民黨員更將期望寄託於韓國瑜身上。

蔡正元表示，「叫韓第一名，韓國瑜在2020民調贏過柯文哲及所有人，柯文哲只輸韓國瑜，贏過其他人。」

針對國民黨目前初選亂象，蔡正元呼籲「老太陽不要再斤斤計較，什麼初選制度，省省吧！」並警告老太陽們「還是乖乖徵召韓國瑜，否則小心國民黨員圍攻中央黨部！」

網友留言呼應蔡正元，有人表示：「看那些老太陽就煩」、「如果四個太陽心存僥倖硬要披甲上陣，而又輸掉的話，國民黨可以拆招牌了」、「四個相公硬選下去就會變成丁守中2?0 版」、「韓國瑜２個月政績遠勝柯文哲4年政績，絕對可以選總統。」

(中時電子報)

上次個女人去左邊樹

國民黨由孫中山開始就一盤散沙架啦

韓國瑜２個月政績遠勝柯文哲4年政績，絕對可以選總統。

政績？